前線仲食緊子彈！！

我依家只係問，有冇人出去支援！！！

一班勇武比人拉左，係咪會多十倍勇武？係咪要放棄手足？

仲未走曬？
走唔到？

冇人關心前線義士？

睇蘋果live，仲有大概200在元朗西鐵站橋下

記得call 消防救人呀！
米埔消防局 2488 7282
八鄉消防局 2488 7282
元朗消防局 2474 6732
青山灣消防局 2451 5101
虎地消防局 2469 4710
流浮山消防局 2146 2672
望后石消防局 2404 0766
天水圍消防局 2448 0664
屯門消防局 2462 5717

推

屌做乜連登冇哂人理留守既人

Push

嘈緊點解要留守元朗

出左布袋彈啊屌你老母！！！

求你地快D走，依家太多人走晒，人數唔夠好難贏

而家進化到無人衝都開槍

幫手叫唔好嘈住，未戰完，戰後檢討都要等完場

撒退啦 唔好硬拼

蘋果話5人情況嚴重呀，死黑警

PUSH

仲又成堆人未有呀！！！！

未走！！！

其實就一直守緊西鐵慢慢走緊,但係唔知咩事係咁開炮

精兵 唔好就咁比人滅團好喎
200個係好少 好危險

返咗屋企

不入村，不橫街小路，不受傷，不戀戰，一齊黎，一齊走

要搵地方集結 夠人先救到

幫手推上熱門啦，要救人啊，拉曬就玩完架啦，真勇武黎架

仲有好多人仲未走

佢夾擊你地點散？

十點都黎

唔好剩係話人唔理
咁你想點理

走啦！

仲未走？

又話730撤

有前線巴攻

走。下次再做。。。

小心

其實勇武真係要走 反而要和理非好好保護佢地

防暴仲多人過你

岩岩先開完槍！

依家唔走嘅話 咁可以點先...

仲有成堆人食好多彈呀

走啊
唔係一齊走架咩

仲有路走嘅，就快啲走
如果已經完全被圍，咁搵定法律支援

唔係話決定咗7:30走嘅咩？10點都嚟緊啦

唉

好多狗

點解成日要约戀戰呢？為啲咩呢？

行軍打仗必然要知所進退唔係盲衝

戀戰乃兵家大忌 你戀戰仲累埋啲隊友要救你

今日講到明唔留守唔衝

push

完全唔明，竟究退定唔退。。。明白要尊重前線決定，但後排既意願就唔使尊重？本來話天黑前就撤，講到七半一齊撤。。。到而家都唔撤，眼白白睇住前線送頭

唔夠打就啦！

真係唔可以慣啊！！！！

呢個post唔係責怪post，唔係檢討post，想推比多d人睇，一齊救手足，要屌手足都係我地屌，唔係比警察拉返警局屌！！

一早要走啦

走呀

留力聽日 推

612已經係咁 屌佢老母臭閪

咁樓主想我地點救

又話1930 依家2130都過哂 走啦

西鐵點先有車

走啦 唔好送頭

可以點幫手！

點樣可以去到

點救,拉大隊過去

撤阿

全身而退已經贏左啦

天琦都話勇武都要因時制宜呀
等到大部分香港人ready個時沖先有價值呀巴打！

我地睇緊直播

咁佢地而家點算

唔係想指摘但唔好送頭

我建議元朗西鐵站月台集合，如果有其他人有更好意見，歡迎更快提出，起碼我地要幫手足守好條退路，之後再支援前線

ppush

留守緊

係時候走啦 推緊去西鐵站啦

搵人推post

不嬲都話元朗入夜就要走
前線手足一齊撤好冇

老實講有邊一次咁早走
1930就走 自毀長城呀 對留低嘅不分化 自己保重

puah

走啊 push

如願以償

再唔走就遲啦。be water

唔好做檢討住

而家番嚟

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 last

第二戰線有冇得諗？
今日已經有28萬人跨過要通知書先可以遊行既界線啦！

Be water

散緊了

散哂啦, 依家入去/番屋企, 落單會俾黑社會打死

唔可以放棄手足

冇人會放棄手足

屌你老母臭閪

Pushhh

大家都攰啦
返屋企休息下
下次打online game靠你地帶新手升lv

車主係南亞，但係用車嘅係yip foo?

pishhhhhh

一早話散又屌人冷氣軍師
咁ok啦，不指責，專重前線決定
而家又屌冇人理佢地？點理？
根本目標已達，唔需求留到而家

唔好呀

擁

有邊次人數夠…
香港人都未覺悟

而家好難搵到路走 佢地又封哂站 !

手足散水了，大家唔洗推啦！！多謝大家

殘體字我屌你個約字

真？係出面做緊哨兵睇唔到直播

雖然我同意前排要退，唔好送頭 。

但你果句反問唔洗尊重後排意願，難聽過粗口。又唔係你沖，前排又冇搞壞件事，憑乜由後排決定前排行動？後排指揮官？

語音輸入多咗隻字啫

前線冇睇錶？

仲有一百個未走

唔洗推啦多謝大家

Be water, be safe！

放工黎ok

直播記者話散左

其實仲有無西鐵搭

走哂未

有五個嚴重

大家走啦 好嗎
今日面對既係警黑夾擊
再唔走 真係送頭
唔忿氣既就每個禮拜再搞佢地
搞到佢地雞犬不寧
今次元朗唔似沙田
無商場客掩護 仲要唔係住元朗既話
真係走唔到
求求前線

一手料
基本上全部人已經走哂

唔洗出黎架啦大家，留意一下夜啲會唔會有白衫好過啦

走啦！支咩援！散！be water

有啲感覺中咗分化了

好尊重呢班義士, 但死守既原因係咩? 當後面真係無哂支援, 真係有必要硬碰咩

手足散水了，多謝大家！唔洗推啦

黑警齊馬先會郁手，而且仲要等你哋人少散到七七八八就衝上嚟鳩打人。

守梗俾後排走呀

元朗西鐵下面？

人地都無話後排決定前排既行動
係屌緊後排要走又俾你地屌唔理前排生死
講左走 你地唔走無問題
問題係講到要迫人留底？

又話西鐵樓下無晒人？

now直播仲有義士未走係天橋射緊水

加油

現時最update，手足散左水

元朗難攻難守。諗好方法。安全為上！

但有乜可能開槍

冷靜啲先
7:30應該係前線同後線都同意

其實已經有意外收穫
大家散水

咁即刻局後排死跟攬炒？定唔理前線自己撤退由佢地送？企後d就無得出聲？你諗吓點做先好，主動上前溝通話撤退都要被人屌老母呀

無錯。元朗難守難政。留後啦！！安全為上！！！

🙏唔好送人

2145，南昌大堂有藍衫捕人。#現場情況

唔係上哂西鐵咩

走，不要戀戰

今次想問 留既目的係咩

冇事 快啲諗點走

MTR一停全部人玩完
今日散啦好嘛
留力聽日又好之後都好啦

我無野講

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

Pish

喺出面其實未必覆到post架！！！！！

推！前線唔係condom

香港人加油

要食彈，不了

好多前線post有講
想報仇 想唔好吓吓都畀狗咁易清到
五大訴求囉 目的就係要贏

我主要意思係叫人返去支援，不過依家前線已經散水，所以已經冇事了

加油 但有得走 請走

小心比狗睇到你位置

齊退

換衫去v walk 行街。新商場好多人

尊重前線決定！

但唔想再有手足入院！

拉大隊走啦
唔過夜呀

整張相黎fact check la

push 西鐵站

推 等一手記者講
西鐵停元朗 唔好去雞地
雞地有白衫

走啦，我地都走左啦。

主要係今次元朗係太過兇險大家都唔想前線有事呀

一齊走！

朗屏邨
各座大廈大門密碼：

錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：2398

必要時。 入樓自救
Be Water, my friends.

屌

後排已經退緊甚至退哂, 經歷過咁多次無理由仲停留係 比後排走 呢類concept, 前線都講好左730pm 一齊走

對準政權啦

咁多狗！快走！be water

本身以為係，但事實係仲有巴絲留底想一齊去一齊走

可唔可以唔好成日嗌走
支持吓每一個人嘅決定
幫手搵路 有車就岀去車人啦

屌 又話散咗既

推！

P

冇人放棄，前線護著大家一齊走

打咁多場 鬥力就一撚定輸嫁啦
每一次輿論贏都係靠智取 靠警察自己蝦碌衰on9
你以為你地隻手空拳鬥得贏班仆街咩?
醒D啦 留得青山在啊
求下你地啦

大家走啦 下次再見

點解會到而加都未走

散左啦，叫緊大家唔好推post

尊重下走咗嘅人好冇
成日話走咗就放棄勇武
另類大台文化？？

吓 究竟散曬未？

你想呢度D人點理呢？
我出POST 叫人走又俾人DIU
咁仲呢一刻仲上連登果D一係和理非，一係就嘆緊冷氣嘅KEYBOARD FIGHTER 黎GA 啦

撤啦，人少留只會送頭

有無人走唔到
或者搵元朗巴絲借宿一晚
唔好係街到留

黑警死全家

小心呀

但點樣集結到救人

元朗公園旁多車接放學
打晒死火燈

我覺得勇武要有個共識, 每次做到乜先會退, 會大家先有得判斷, 而唔係次次要大家問點解前線唔退/後排退哂

返緊嚟

挑 叫走 隔離post又屌

喂，屌你老母，追上西鐵站打！！

元朗大隊未散囉好冇，岩岩先shopping完，比狗圍緊吖！！！又放左煙

有線新聞
黑警係元朗西鐵站 打緊示威者

仆街！！！！！！！！！

狗放人走，佢地路拉， 有路快走

屌入左站

快d走呀

光復香港

留力 ，走人 ，安全為上！！

睇新聞警察仲打緊人 直播 大家be water

多謝和理非走曬
前線比人打到爆缸 屌你老母

有個阿叔爆左個頭

西鐵站打緊

dllm死速龍

前線快d散呀

殘體字我屌你老母blocked

無路可逃了

好恐怖

上星期就鄉黑打人 今日就黑警打人

入埋地鐵站打人

點解前線咁耐仲未散

岩岩見到有個呀叔比狗爆頭洗哂血

屌
有兩個手足比人打到流血

2203 大量犬隻進入左元朗西鐵

見到，痴撚線見血仲追住打
d狗冇人性

入左西鐵站打人，拉人

食多幾粒慣架啦xx

下

語音輸入多咗隻字我點知

有個呀叔滴晒血

黑警打緊人

推啦 做咩撚 做咩冇人理架

其實同白衫黑社會有咩分別？

光復香港！
時代革命！

磨爛等人捉 尼個就叫戰術?

語音輸入多咗隻字唔使屌呀？

返黎元朗呀！

黑警入地鐵打人

大家覺得元朗西鐵站集合如何？

Dklm

打機打上腦
得個木板就叫盾
打撚咩

文宣準備

點解咁多不公義既事情發生

頭先見到好多上左月台就放鬆晒 坐定定

散淨最後一少批 捉你，肯定架啦，果班友無諗過撤退方案？

有冇人知手足係咪上車散緊?

又少一批勇敢前線

前線未走晒 推！

前線嘅人仲比人打緊呀 做咩冇哂人推post呀

根本係距地唔走

元朗站仲有冇車走？

元朗鄉黑警齊點贏，走啦

屌佢老母 對住記者開槍

黑警趁人少上西鐵打人

1930都仲大把時間撒

成班黑衫係西鐵站企，又唔走
警察上到黎又打又拉又走唔切

又阻礙記者

所以咪要早D走囉 成日磨到得番一百幾十人話走唔到

推上去！

幫推！

光復香港 時代革命
聽日上環再見!

真係搏緊命

Posh

但班速龍放左佢走
應該係唔想俾人影到佢地拉個爆左後腦既人
我見個阿叔走到左遙右擺咁,我驚佢個腦有事又唔敢睇醫生

推啊

黑警死全家佢老母！

召集人去元朗西鐵站月台！有冇人同意？有冇任何其他意見？

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

點解上左地鐵站仲唔走？

走三個鐘都唔走班人想點？勇武唔撚係咁。

如何？

屌你老母死黑警

手足被打到爆哂缸

冇，你地抵撚死，叫你撒又唔肯，又屌尻人地，點解要支援你！

up

究竟撒哂未

同班牛屎佬冇分別

早就係咁

Block byebye 單機啦垃圾

頭先月頭好多人企係度

你係前線既相信你唔會咁講

準備走黑警又無啦啦上西鐵站，仲有個呀叔滴晒血

走啦！ 做咩唔走！com 好左走！聽日仲有野搞！今日以無不反對通知書既情況下已經夠表達訴求！ 你仲衝有咩能用

真係唔知想我地點

狗察開槍圍捕打人 過咗咁耐呢啲基本啦
冇咩咁意外 大家唔可以鬆懈要小心

block你老母，抵你地食弹，成尻日以為自己好撚岩，勇武大撚晒，CLS!

唔走托柒

我知，就係想知點解唔走，要係地鐵站對峙，又有手足捉左

唔係一早話入夜就走咩？點解要留

西鐵站1d都唔安全，冇得守

睇live有黑衫人昏迷

打錯字啦

有勇氣留係好事，但喺咁嘅情況留係愚勇，對件事冇幫助㗎

速龍衝入西鐵站對蘋果記者噴胡椒噴霧

準備走，走咗幾個鐘都仲喺度，究竟做乜嘢啫？
係都要磨爛蓆，磨到得咁少人，之後俾人打鑊金......究竟想我哋點樣幫佢哋?

P牌 殘體
再見 屌你老母

痴撚線。。。。 殺人政權

(集氣)所有人咀咒黑警死全家, 係所有回覆加上

黑警死全家, 黑警百病纏身

唔好去

冷靜 唔好分化

pish

都真係唔知點救，晏就話入黑前走，入黑之後又話7點半走，而家10點都未走。最緊要係連登+TG+FB所有地方都搵唔到點解守緊，你話勇武對記者講兩句點解守都好。

我唔係話抱怨信息唔暢通或者前線抉擇錯誤，但係今日佢催淚彈射民居已經知道班狗愈嚟愈喪，警黑明顯勾結段片又有，再加埋葉虎已經夠哂料再文宣開佢波+儲人頭下波遊行。如果你話今日要完全杜絕黑社會後患，咁我地應該至少拎高一等既武力去攻村，結果今日一睇最高武力又係遮。

勇武派場合勝利條件唔係守據點守到12點阿ching

彈，又點撚，用你地D弱智IQ，個個去送死，勇你老母！CLS！🖕🖕🖕🖕🤛

其實發夢發咗咁耐 好老實
出事就話無啦啦點樣咁樣
剩係事後屌佢老母真係唔掂
作最壞打算唔鬆懈係基本

你屌我老母，佢死撚在，今晚會你揾你！

啱先地鐵上車都唔洗排隊，係有d人突登留低

( Show Blocked User - 地獄係藍色嘅 )

我唔係分化，人地和理非唔係老馮保護你，勇武大撚晒！

又p 牌 又殘體

即出！！

入到完西嘅路都封晒 入唔撚到

得喇你收嗲啦大劣狗

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心拎3萬幾人工
仲話有宿舍排

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽

CLS, 一隻殘字揞錯就响到嘈，弱智!

唔好再叫速龍小隊做速龍小隊！係跑狗！

光復香港！時代革命！

不要開問有無人支援
試著熄冷氣出門口去支援

有冇人出車義載

講好左7點半撤又唔聽

其實要退，但又有人話應該留比前線決定。

Ok.fine。俾佢地決定，之後你又叫人救佢地。咁即係點⋯

屌 真係要走喇

CLS我响香港出世個陣，你仲响大陸！話勇武派白痴就係白痴，攪到神憎鬼厭先收手，佢地至係大陸狗！

幾隻 弱智

我真係R哂頭，如果要打白衣人，一收到白衣人料就應該組團同佢隻揪
如果係守防線俾和理非走，8點乜都走哂
如果要攻村，又企係條村出面等人用子彈射爆好似第一日知班狗係亂吠咁

10點既元朗站到底有乜野好守？？？

去元朗，立刻去，唔好得把口撑，立刻去前線送去！唔好得把口撑勇武派！

而加係走唔到定點？
元朗有啲街好安全。

而家身處元朗

咁即係判斷錯誤嘅弱智撚，一次又一次咁錯！

2234 元朗西鐵黑狗退

小心到白面出場

話咗唔好留，留守一定有咁嘅結果，咁都係唔聽，咁我而家好想幫佢但可以點幫呢？

當初用咗最大努力去勸到大家唔好留，就係諗住幫佢哋避免危險!

每個前鋒都跟緊自己不同的前線決定
完全無一致性

呢個問題搞到永遠都仲有班義士唔走

我真係好想知。

咁就唔好屌冇人理啦

各自爬山 個幾月都未明
無再FF會有一萬幾千人留過夜
醒下啦

exactly

從來唔畀留嘅原因，就要後排陪你，講原因先啦

無頭盔都打, D狗真係痴撚線

西鐵站對出班前線手足有冇事

1920果陣係南邊圍第5排左右既位置
果陣同頭果幾排達成曬共識一齊走
前線仲叫後排走先 佢地走先我地先可以走
前排都一二一二咁退架
所以唔可以怪和理非
如果果陣前線話要留低 我絕對唔會走

打贏元朗？淨係打黑警都未贏過 加上今次警黑聯手！
我地主訴求係撤回收例 支線先警黑勾結 呢樣要有真普選 獨立調查委員會先 先追究到警黑

我係你附近
我都只係打算掩護所有人順利撤退先會留低
我真係唔係戀戰
聽日恐怕又係一次考驗

原因唔係完全係未覺悟架
有冇諗過戰術的問題
退又難退 又一打二 對方係陀地
地型又唔熟又冇經驗
我係勇武都認為制唔過
場景轉去旺角尖咀金鐘就會大不同